（嘈交要自貼身材）健身資訊討論區100 終於第100個post

一要努力，二要努力，三四五都係要努力

講咩都得訓練飲食問題心得資料分享

無乜嘢唔好嘈交，因為嘈交要自貼

唔好貼自己TG出黎，搵食出返去唔會阻你

健身係一條漫長既路，無論增肌定減脂肯堅持就會成功

Dymatize 紅粉 咪撚買

唔想比人屌嘅 問問題前請先閱讀pixel巴嘅終極懶人包：

留名

lm

Lm

隔離唔係有人開左post咩

做乜開左去體育台既

Frog ching 人生ching 2021年第一拜

收到wind
Frog 狗死撚左

下 早排先見佢係成人台引戰 笑人屎忽細

真架
哦 原來我block 左佢

返嚟啦各位

想問如果唔做squat, 因為大髀好似拉傷咗
有咩alternative嚟練腳？

你話自己拉傷左大髀，仲點操腳

邊個位？
股四一痛基本上都唔洗練腳

facepull

所有external rotation既動作都岩你 facepull注意唔好做internal rotation pull

農曆新年前開返有冇機

喺屋企點樣練後腰 ？

覺得幾難下

啲專家係咁講話農曆年好高危
我就睇淡啲啦

有冇ching飲緊／過呢隻粉
有咩評價

啲專家可以收皮未？成個月啦屌

啲市民收皮專家都未收

lm新年後開返

gym閂多兩個星期

陳肇始：農曆新年前放寬社交距離措施機會不大

繼續home workout

仆街又唔開gym

再14日

hip abductor個位

又google過可能係hip impingement...
諗緊可能要睇吓physio...

請教下有咩excel或者apps記錄自己個program，啱啱down左個 strong- workout tracker 各位巴絲覺得好冇用？或者有更好用介紹？thx

除左小腿都係唔好操下半身

屌你老母晚市都未放， 有撚排先有尖做啦

健身業根本係香港no say
其實所有運動都做唔到 要怪就怪日開始唔封關

咁樂觀？

我都係 搵個波仔按摩下 痛到飛起唔知係it band 定坐骨神經痛

點解開咗兩個post?

我都係咁，睇過physio 佢都係叫我練多啲hip但係其實都係咁

要一次過補奶粉 CREATINE BCAA
我見HKTV 樂健坊 RULE1 同creatine 個價都好似ok?
但bcaa粉 三百幾得一個月好似唔係太抵
大家係邊到買同買邊款 唔介意試新野

同埋點睇跳繩， 性價比係咪好過跑步

有個開左喺體育館

海邊跑帶唔帶口罩好，平時都OK多人

JEFIT

又封gym 好撚頹廢
巴打有咩方法點返團火操野？

都係逼自己 好似平時咁逼自己
係無咁好feel架喇
咪當練好啲個form n techniques
利申 home gym緊

屋企買rack bench

多人就梗係帶啦
保障自己

迪卡濃點睇

其實bcaa可以話係對大部份人冇用
你可以google 下先

我想照買 但個價（本地價）想上黎問下各位師兄先（之前都係貪方便香港買開， 但今次買3樣好似外國會平幾舊水？ 所以就係話可以試新野，上黎請教下有咩抵買又實用

上得網買就唔爭在iherb買 郁係一星期內到
bcaa會平好多

想問下ching 們用緊邊隻 覺得係抵玩。

粉既話之前用過bladesport 同ruleOne 我都覺得ok, 至少未去再mp果種攪極溶唔到，咁痴線既程度, 買過一隻好易溶既粉但都太貴唔抵玩就冇再試新野

creatine 同bcaa 我純粹鳩買。 純creatine 應該個個牌子冇分別？ 然後bcaa 就係邊隻平買邊隻

你要幾重？
我訂左對可以比隻你用住先

瘦得咁快

其實咁樣減係咪唔好
fat跌4% 肌肉仲要多咗

有用過一排pro版，幾簡單直接，個人來講係推薦級別

想問下有冇巴打知bsn n.o. 邊度買平啲？
而家iherbs 乜野discount佢都冇份

幾時可以開gym喔.....

我練俄羅斯轉體個陣加咗重，結果條腰練粗咗，倒三角無咁明顯。

如果我想有翻個倒三角可以點算？

我覺得係因為水份減少
個磅先會計4％咁多
只係佢day1無谷腹肌
所以外觀先咁大分別
其實佢只係跌左2％體脂左右

有冇人要SBD 護腕 stiff 60 cm ？平放，淨係用過一次 TG ： zy101010

想知掌上壓 應該係上個下呼氣 定落個下呼氣
個人做法係落吸氣，上呼氣。

出力時噴氣

其實健身會藉因為武肺係咁 extend, 有冇違法

想問犯d咩法
Extend俾你都要犯？

四肢發達

睇黎師兄你好想轉會

你簽12個月 佢依家綁多你一個月， 咁囉

咁佢又唔係收多一個月錢

師兄你簽份約要俾十二個月架喎
一係你俾哂佢之我好人d幫你用左最尾個membership佢好冇

有冇人上過香港舉重健力學會嘅課程想知大概係點

推個陣吸氣谷緊core 落去先呼氣

想學點解唔搵私教

有錢搵私教我都搵左喇

利申：我都想報健力學會d course

我以前都成日想去參加下，但期期記得就已經開左班，到佢下期開班受報名我就唔記得左

今期到一月中就完 可以試吓報下期

LM學野

學會定總會？
學會第一次聽

一直做錯左, 一直以為推個下先呼氣

打錯總會

點會發力果時吸氣呀
係都推之前吸飽 落果時閉 推果時繼續閉/漏少少氣 推完再換氣

當去嗰度用下啲器材好啦 唔好諗住學到野除非係中立撚教

連標準動作都唔教？

要谷都係落之前谷 再hold住啖氣落同推 做完一下就reset呼吸
第一次見人推個陣吸氣

應該唔會係教你健力

用吉bar教下個form都有呱唔係既話同開個門放人入去尻練冇乜分別

有冇人知除左官網邊度有得買rogue嘅barbell
官網運費太貴了，除左rogue仲有冇咩牌子推介？

有咩想問

原來咁平
聽朋友講以前colin 有喺總會幫手做過教練

除咗sbd 之外（差唔多2千好貴）
有冇性價比高既腰帶推介
唔想淘寶

ipf approved

team joined

師兄冇追求嘅話可以用迪卡儂嗰隻

我反而想問做pull(pull up, lat pull down, row etc)點呼吸

我會閉氣做完每rep reset 特別係做barbell row個陣 core會穩好多

肥婆課咗金freeletics減肥
連簡單assisted standup同abs有關嘅動作都做唔到

做咗一星期重咗1kg但食量冇點變又冇食甜唉

減肥一定係食行先 你減下食量先

請問蔬菜方面，邊隻蔬菜係比較高纖維？謝謝各位

新po lm

準備好俾人問係咪easyfitness未

上半身,背闊再練横d咪得囉

連squat都做唔到

咁有咩方法呀？

成日都覺得好肚餓 努力克服緊

一星期唔會有改變 至少兩星期
體型改變就12-16week

而家數字上重咗但睇落就冇點肥嘅（始終1kg都唔算明顯） 但身體好咗係真 希望堅持落去同埋忍到唔食咁多野之後會payoff

休息完依家都係咁呀？

想要洗米華身型應該點操

佢身型一般中坑健身個d
你操小小，食清d已經得

你個名

真係心理缺陷而家出去跑返幾k先

已經連home gym都冇做
等遲d開gym追番算

4月應該開返

巨無霸走汁，zero可樂，轉玉米
係咪健康？

板雞好d
不過m記不了

係呀，都成個月了

企窄d會唔會好d？

我一開始減肥個時都成日夜晚肚餓 就食粒蛋 過兩星期就無咁易餓

上左去睇, 勁多唔同款 價又波動好大 同埋全部冇用過 要再睇成份揀 好驚中伏

你好憎hero果班人？

唔憎 同佢地三唔識七 淨係覺得好撚柒 日po夜po 輸唔撚起

風向轉左？之前明明個個屌黑哨

現場睇 佢條腰真係粗嘅 back pose倒三角差啲
不過對家真係肌肉量少
評論事實 冇話撐邊邊

如果係波標或者classic 肌肉量當然重要，但佢個比賽組別係咩

所以唔知佢地叫咩春

宜家新一輩玩健美嘅人太急功近利
未打好底就落嘢
變咗對藥物好大依賴

獅子

邊個係獅子

估佢講 chanching 咩獅子流

唔識

唔評論佢有冇叫春啦
個人認為咁大型既賽事
比左邊條友贏我又覺得真係唔合理喎
你話佢腰粗都係咁話
出到黎真係比人笑

我現場見到右邊條友有擺classic posing
唔知係咪有扣分 所以輸

黑哨 我老豆玩都冠軍喇

你就係hero本人？

瘦人想問依家177 52 想開始增重
買左D增重奶粉食 平時淨係有跑步

想問奶粉應該點食法一日食幾多
同要配合咩運動做

負重運動
Whey加麥皮仲好
Gainer唔抵飲

我覺得salted caramel都叫幾好飲vanilla 就唔夠甜可能我重口味

腦海即刻出現hero 嘴藐藐個衰樣

ching你老母
myprotein同whey有post
自己過去問啦

冷靜冷靜

Sor

就係練hip先痛

板雞順便充納

好冷靜
呢d discuss用字比人屌係常識吧

好似幾抵
我唔係玩得好重，但係想腳太廢，做得唔係好穩驚整親
Btw有冇得現場試

睇落幾正，但係我想要牛皮快扣嗰隻賣晒
而且你加呢個，驚驚地

ching係出至discuss架咩
真心今日先知

gym room有人叫你師兄你係咪會屌柒佢

Belt唔會令你隻腳穩左

唔係隻腳，係條腰唔穩
一邊腰扯行晒
另一邊平行時空咁
試過下意識谷實個腹做，又怪怪地咁

你係要做多啲stretching 喎

似係兩邊oblique都有問題 腰帶未必幫到你

連登岩岩開個時
大量discuss狗湧入
帶左呢個字入嚟
而家屌discuss字5p字會比人屌返轉頭

我地係sis 你叫我地ching 緊係嬲啦

間中ig見到tylerman縮晒水 之前明明好撚大隻

pct緊

佢有落野？

有

冇做半年，點解我d肌力縮水得咁快
例如初接觸gym 練二頭玩8kg，練到12kg，每個動作3x12冇問題
但依家再操番，只能6kg，每組甚至要睇情況減少次數
肌肉大小、線條明明都有巔峰時7成，好過未接觸gum前，點解仲廢咗
Btw 飲食上 以前都冇乜強調食雞胸果d 同依家一樣，最多係有飲奶粉，依家冇飲，心理壓力果d應該都唔影響

Powerlift都落野又唔係比賽

幾時先有尖做

比賽就落唔到啦 有飛行部隊
不嬲都話邊個唔出賽就係鬼

我係jm

實有啦 你睇佢2月 個膊幾出
近期d相直頭冇哂
停左藥

如果咁都落左都幾廢

特登禁入去睇下
縮左咁多

想知多啲

清呢啲ok wor
唔撚係仲好用番巴打絲打嘛
申：都上咗十幾年高登

點睇

荃灣Go24又開多層 真係咁好賺？
鬼佬真係幾有心搞

搞手但求打個和

有冇收到風go24會喺筲箕灣邊個位開

咁如果有行嘢佢都唔算勁喎，吹到自己重訓專家大隻又唔夠人哋大隻重又唔夠人玩得重

重訓專家？佢自己話自己啊？

係呀佢之前係咁叫自己

想問下各位師兄decathlon 50kg啞鈴垂直講左最多7kg既 但推胸拎上黎果下咪會垂直左 加到10kg既話想知有冇人試過跌

幾時係油尖旺開

好想做BIG3啊屌

真 大家都係24 但同247好大對比

都叫做係record holder
想知點先可以叫專家

世界第一先可以

想問rule one 既蛋白粉okay嗎？

之前有做開當熱身，後尾懶咗直接去馬
睇黎要習慣番

幫唔幫到防止惡化/整親
我原因都係保護自己條腰

我返飲食冇咩時間去睇醫生
淨係拉多啲筋會唔會解決到呢個問題

唔會
你冇激活後背肌肉參與核心發力
你明唔明咩係腹式呼吸先

頭先check完
我應該習慣咗胸式
會下意識向前拱，個腹冇咩出力咁

吸氣落肚外側，一路吸吸到肚外側d肌肉俾你推出去，衣個時候d氣應該係充斥係你核心360度包括肚 肚外側 腰 下背，繼續吸氣，直到你核心360度d肌肉都推晒出去，先發力谷實肌肉

我反而想知點樣知佢有落野 就係因為縮左？

凍到仆街都無乜心機操

凍到Po都冇人推

無gym做都無野好討論

Home workout lor...

仲要凍幾日

今日行hkn見到佢啲on嘅isolate平過hktv mall同iherb百幾二百
本身以為hktvmall都算好平

其實有無禁 yoga
ig 見唔少

會唔會就黎到期，iherbs 原來都幾多兩三個月就expiry 既貨

佢又唔係就過期
但iherb同hktvmall買3磅嘅價錢 夠係佢到買5磅
唔係好知點解平咁多

你可以篤下

想減肥 完全冇接觸過健身 應唔應該請教練

有錢就請
冇錢就唔好請

想問有關引體練背嘅program
我平時都係做3下 大概做夠25組左右
每組休息一分鐘
但我見其他師兄啲program都係 第一組就做9成 可能10下
之後做多四 五組 6-7成 即係6-8下
想問邊個方法對練背比較好?

究竟21號開唔開得返gym

如果目標係肌肥大既話
每組2都接近力竭 好過留力做多組數

明白 咁即係我一直都做錯方向

問多句
負重訓練係咪一定要gym room
唔識搞啲機

一開始邊個識

姐係你覺得健緊身d人
一開始識搞d機先入gym room?
你係咪覺得睇下電視食下薯片就會學識踩單車？

一開始可以搵身邊朋友

引體嘅話唔好每組做到力竭
因為d下數跌好快
我會建議50-75%下數
當你做到最多12下
6下一組我諗起碼做到8set

有冇巴打做唔到bulgarian squat?

落到底果陣好難平衡

個人好搖

係咪我mobility 太差定點？

平衡差 慢慢練就得
我以前都係咁 一開始搵野扶住攞個平衡 練左一個月 依家唔洗點扶
當然 ankle 同 hip joint mobility 都有影響嘅

關唔關我四頭肌唔夠力事？

都關架 仲有glutes and hamstrings
平衡都需要用到肌力
Bulgarian squat要用到成個下肢 （當然 做個時單一邊會食力多啲啦）嘅力量 仲要係body weight exercise 無到做輕啲比你摸熟個動作 越做越攰就越做就越搖
咁你一開始做緊係難啦 正常嘅 慢慢練 hard work pays off
我一開始諗住body weight 咁摸熟 然後第三姐就係可以加錏鈴 點知 4組8下我都收皮 利申 94kg
做到依家都係做得10-11下 當然啦 我成日skip leg day
同埋放工再做尖真心攰

Powerlift唔落野？奧運舉重、短跑、長跑都有用ped啦

天真過天真嬌

美式咖啡幫到你

飲咖啡會作嘔

Leg day 飲小小pre work out la 一係早啲訓

真 一訓夠就咩都得

deadlift 想問lowerback中間 好似震震地 係咪用錯力??

上網睇完之後話唔好round back同要engage lats所以集中精神挺直腰 重同輕都係咁

學下lateral breathing

以前十點訓五點起身去做 做完七點半番工食麥皮蛋白粉做早餐 好很沖實

本身有腳型問題 e.g. xo 型腳個d咪好影響？

成94kg 唔洗操腳都得啦行左咁多年路日日都負重mode

一個mobility 差既人
係未改善之前係咪玩dumbell 好過barbell?
例如bench press

勁5點起身呢下真心勁
我6點半起到都係因為窮

唔關事 揀d自己做到既動作就可以 eg. 做front squat會elbow/shoulder 唔舒服 咁咪做globlet squat/ hack squat 總之揀個岩自己既動作就得
但你ankle mobility太差 係會連globlet squat/hack squat都做唔好 但反而low bar squat可能勉強做到 但係咁樣既form練到幾多quad就係另一個問題

好無動力...一開始都會搵啲新嘢做下，而家已經退化到日日pull up, push up, pistol squat 做幾個循環就收工

又學嘢

有郁過已經好好 咁撚凍

要用馬莎朱古力餅利誘自己去keep住

清 唔食呢啲好似好啲喎

咁有郁好過唔郁嘛

我指既係佢落野唔係for玩比賽而係想整靚個身型有質疑啫，我都當然知道所有運動都可以落野，但佢唔係為左powerlift而落而係為左身型而落我覺得奇怪啫

想問下做cable lateral raise 應該做輕d酸痛感好d定重d但係冇做得咁快好

要吸到好盡個後腰位先有feel
另外一做重就變番胸式

睇黎要時間去習慣

邊個重量變胸式就用果個重量做set
頭三下一定要做到我講嘅嘢
之後先慢慢第四 第五下都可以做到
如果頭三下都會變胸式
就頭兩下一定要做到腹式

想喺屋企做，有冇推薦邊度買椅同啞鈴，想喺accstore買

潘師傅隻手好撚粗

想請問我點樣可以keep到個身肌肉係脹住咁？
而唔係pump 完血之後會縮返
係咪都係講肌肉量？

Light weight, tempo

近排學做背肌YTW 我發現做YT都係比平時做背既重量少好多 一加番上去直頭做唔到
係正常定做錯哂

ytw係咩

如果買myprotein 應該買邊隻最易入口

香港買定上網訂平d

1：37開始
不過我係分開做 4x8

好正常姐, 呢3個最主要淨係用trap, 冇其他肌群幫手,
你可以做呢3個重既話, 你個人應該厚到仆街

個台灣仔勁到

Peach tea

Matcha都ok

橡筋帶（重嘅），綁住條柱，做sissy squat，上身要直

想問下點解一邊胸近格甩底個位凹咗入去
係咪一邊大一邊細力造成

做左大半年 瘦底做到身邊嘅人都話自己橫左 甚至有時有啲人都會問自己係咪有做gym
但而家停一停 身體感覺無咁大隻 惟一好係可以減下脂肪 但係好唔開心想繼續進步 練大隻 著衫/除衫型啲

新手學野
是咁的 請問做二頭彎舉個陣動作係咪要掌心向內？
有時照鏡做就算定到手腕 做完之後手腕都會有啲啲痛
都試過做鎚式取替 但二頭肌刺激感好似冇咁大咁

聽朋友講政府好似又補貼教練7500,
但AA個垃圾牌依然冇份
AA牌垃圾本身都知, 但吹到自己幾勁真係好柒
最後原來連政府都唔理你,
仲要水人續牌加勁貴續牌

正常係要用力既時候先會凹 角度問題
例子：

同埋一邊大一邊細力一般都係講緊左右胸 唔會係講緊單邊胸肌既左邊右邊咁樣imbalance
胸肌其實得pect major同 Pect minor 用多啲唔同角度刺激下

就係用力既時候先會凹

Donki 雞胸好正

你要知道係呢度話人有落野係唔需要證據同負責任

即食定咩

亞洲城市黎講 香港真係最撚落後

沙律雞胸
要叮返熱 啲雞焗完仲有汁

都要跟岩師傅 食訓操做得好先得
香港 好多仆街師傅 淨係識搵錢
不過 香港都有好多勁人既

你當住事主面前話都唔需要證據同負責任架，唔通對方打你咩？
玩得健美果d都唔會係咩冇包袱冇底線嘅人，郁手打傷人要入去坐，d肌肉冇晒你估佢地唔驚架

冇攞你黎做白老鼠咪算佢地有良心

都係同一個問題啦，佢落唔係玩powerlift比賽，咁落黎做乜，睇返上面係你話佢有落係因為個膊大左，我先咁問
利申我都麻麻地文家浚，但無啦啦咁樣就話佢落野我覺得好搞笑啫

我冇話佢有落原因係因為膊大咗 你係咪覆錯人

膊大咗係最直接睇一個人有冇落嘢嘅，雖然我唔係因為佢膊而話佢落咗，但事實就係唔落嘢 膊係最難練
落嘢嘅打係膊度，d油係個膊度就顯得大好多
大把人落嘢唔打比賽啦，你唔問佢地點解落完唔比賽，落嘢一定要比賽架？問問題之前過下個腦
大把人願意犧牲自己健康，唔比賽都要落嘢變大，你吹佢地漲咩

我睇錯，咁你話佢落係因為啲乜

你問問題之前可唔可以過下腦
我又唔係佢肚入面條蟲
我撚知佢心入面諗咩

我夠識講大把人唔落野個膊都大撚到仆街，咁我係咪又屌返你問野前係咪要用下腦，屌你講個句都唔撚成立啦

依家你講既係膊大=落野，你有冇做開gym定平時睇得多係到鳩up?

你係咪冇腦架 我幾時講過膊大等於落嘢

唔落嘢膊唔會大得去邊

膊大咗係最直接睇一個人有冇落嘢嘅
Quote返你呢句，再加上佢個膊好撚大咩？

d油係膊度係暫時性效果
如果真係打邊個部位 邊個部位就大，咁仲犀利過打填充物啦
d油唔會長久係個部位度跟足你一世

tyler man應該無落啦？

係吖 最直接睇因為膊難練
其他嘢你爆痘 或者女人波都有其他理由解釋 雖然未必有人信

唔一定要比賽先落既 咁每個人都想進步
當練到某d位 想再突破 就可能要落
個人意見 戴定頭盔先

咁佢邊張相影到佢爆痘女人波？
佢乾身個膊出啲就話佢落野，唔好撚玩啦

你係咪cls架，我講嘅膊 爆痘女人波係我舉例 我冇話佢

我認同呀個個人要求既野唔同，但係睇相就話佢落野，老實講如果咁叫落左野咁tylerman都係戇鳩仔啦行左野都仲係得咁既身型，個膊又唔係大胸背又唔厚

我淨係知落野一定會爆痘，咁邊張相顯得出佢落野？

你都on9嘅，佢落增力嘅藥物唔得架

又黎啦，爆痘係其中一個副作用，但唔代表一定

屌 同d弱智仔講嘢真係好辛苦

好多人都以為落左野就會變到mr o咁
事實上 有時大家都高估左藥物既威力
大把鬼佬落完好似冇落咁

屌 點同條傻仔解釋 我真係解釋唔到
同佢講d基礎知識 佢就以為我講緊佢偶像身上嘅副作用
正一低能

咁當佢戇鳩仔真係行左野，不過上面有巴打都講左呢到話人行野唔撚洗依據責任，我都廢撚事同條傻鳩嘈，係呀全部人大撚過你條傻鳩都落野喇

藥物係放大你所有嘢
但唔代表係令你弱點消失
如果你某個部位弱 你落咗嘢之後，衣個弱點照舊存在
冇天份就唔好落嘢啦
有d人基礎未打好就落，未來條路得返 加大藥量同埋停滯不前

喂你岩呀，總之我話佢落就一定有落理撚得佢

你同你偶像繼續打飛機啦

或者

笑撚左無啦啦變左偶像，睇黎你真係唔撚用腦

好過你啦
講埋d特顯你無知嘅嘢
落嘢一定會爆痘都講得出

咁你咪舉啲落野唔爆痘既出黎講下咁我咪收皮囉
唔好講啲乜大把人落野唔爆痘，我夠識講

陳康

Ok u win拎個ifpp同powerlift比

輸打贏要就唔好出黎獻醜

係咪好似要貼身材？

岩呀你贏，咁tylerman真係落野都俾你話膊大都真係好廢

我屌你老母咩 我有話過佢膊大？揾交嗌？其他人話佢你屈落我度

講經咩證據都冇啫係任噏啦

係喎sorly

求撚其啦連登鳩up討論下啫

岩啦 靜左咁耐 有返d火係好事

唔係好似，係要

貼big 3 1rm都可以接受嘅

自貼

自貼啦

或電子針卡，確認對方是否已注射疫苗。

今鋪真係唔落野唔做得尖

邊個MEMBER會裝
GYM ROOM CHECK-IN果時都已經有記錄幾時去過同去過邊間分店 . 夜總會果D就話無記錄唧

屌佢老母 24小時gym夠膽逼member裝 我寧願唔操嘢

scan

而家擺明搵尖狗做安心出行同疫苗白老鼠
淋病：嗱想做尖就要裝同打針啦唔做犯法

邊有得迫我操果D無員工唔通唔比我入咩

點冇員工 你話24小時gym？

欣賞巴打有骨氣其實真係要抵制
完左合約個d真係要resign
最多home尖
無理由為左操野打支大陸針入血

小弟諗住搵strength battle個個劉邦 1on1 train 大家覺得點？
新手唔太識簡
但價錢我覺個ok

到底你係咪比人屈過買pt?
睇親打D野都好憎健身D人都想健身室收皮咁
我未見過健身既人會話自己做GYM狗

大家集體 社交媒體表態 邊間gym夠膽逆天而行 我地就齊齊quit or 抵制

24小時果D夜晚10-朝早8果時都無員工啦.點CHECK

驚佢將個code連埋入門禁

想增肌增重有冇creatine 同 weight gainer 介紹？

欣賞佢咪跟佢囉

你喜歡啦
唔鐘意咪block 左我 唔洗大家眼冤

真操野操到咁都無癮

操嘢要scan就不如唔好操

點會咁做.開24果D特色就係凌晨都可以操.如果呢段時間唔比人入.咁點解仲要繼續係果到

會唔會有一種可能性就係佢要你scan成功加本身間gym嘅門卡 scan成功先開到門
咁深夜佢都大條道理逼你scan

其實真係唔難
睇下淋病其大決心要搞鳩尖撚（補貼裝多電子個鎖）
同埋間尖要配合

問題在於 佢唔會肯補貼

假設佢要你scan code 先unlock 就真係玩到好多野
無打疫苗既記錄已經可以unable 左你個code 唔比入

我會取消信用卡過數
去玩鐵館

成班gym撚

阿活 夜晚出返E01 雜扒餐

Lifestyle 囉
食野唔夠都keep到肌肉量
身活作息唔定時又keep到高Testosterone水平
Diet又自由d都可以keep到低脂

所以我咪話係度講乜都得 又冇證冇據一句話佢有落野，我都想知佢落左係邊，好啦個身型落完都咁垃圾然後又俾你解到喎 落野都可以落得唔明顯，唔俾落增力既藥架咩咁邊有得講，快啲夾手夾腳俾錢Tyler去驗野啦，突擊果隻喎

幾錢一堂

前排見佢ig 係走廊操野

幾$

佢有時d story好似有講
但係咪真係識教 操就操得好狂野

我試幾堂先 應該ok既

係個個動作都要腹式呼吸？
我呢排做2頭3頭都大致應用到
真係穩定咗小小，但係都未谷到好好
Feel到做大肌肉應該要多小小時間習慣

另外做單手啞鈴拉背既時候會頂到好唔舒服

總之呢度唔可以講tyler man壞話
邊個講就屌邊個

會唔會調轉左, 呢度勁多tyler man haters

冇證冇據啲傻閪得個噏字都可以講足咁耐

次次講問tyler點衰點狗公 都比人話打手
問2聲都唔得
仲唔係多tyler man haters

月經問題
我都係好奇想知阿師兄點知Tyler pct緊姐

好似有人話佢身形縮哂水

笑咗 當然唔係 squat deadlift 個d就要

但係縮曬水係咪就係一定係行pct? 定係有其他原因呢？

日日咁出山出海唔縮有鬼

新手唔識揀，咁不如揀tyler啦，安全d

80幾落到70，應該要漲過80？

咁咪就係，有好多可能性，邊可以話有就有

Inzer 700$

有冇人報左6月WNC?

贏緊啦你BigBamy

唔預咗贏點會玩
特登去輸？

佢有無屌roids ?

右輸比左？

記得呢到仲有個cbum

天然kay都玩wo，你地贏到咩

佢玩men’s physique 我玩bodybuilding

幫tyler含過未？

你係咪比佢口爆完 所以咁嬲

唔熟呢個

會唔會熟劉邦唔熟tyler呀屌你 打手？
呢個post咁撚多痴線佬

............

安心出行

老實問大家如果真係要裝安心出殯
你地會唔會裝定索性唔去

各位巴打平時點食Creatine
溝水又苦
直接倒入口又苦

直接倒入口 飲啖whey 咕嚕咕嚕 吞

溝whey飲

有冇巴打試過操操下被師兄撩
以為係占友吹水點知原來係同志想溝你

如果真係要裝安心上路，大家會唔會跪

你諗住係香港長住就點都冇得唔裝，遲下唔止做占先要用

溝果汁，btw 就咁倒入口苦3秒啫飲啖水就搞掂啦

直接一匙入口 係咁飲水

想問巴打 小弟啱啱開始想係屋企練下 見到啲環保啞鈴兩舊水有哂一set 20kg 咁平 會唔會中伏？

臭到仆街小心中毒

唔知係咪心理作用
我覺得BCAA有即時效果

我平時主要跑步加, 舉重就當輔助
食BCAA主要係朝早一般冇胃口食野, 驚消走D肌肉先食

但食左個態好似明顯好左
我做左overhead db press 5x6rep一兩個月都上唔到Load
今個星期開始食, 後面個3set 仲夠力做多1rep

冇錯 就係心理作用

唯有出部鬼機

杯葛到底 大不了自己同fd租工廈操

但都照食, 求個安心算
成日長跑完再操, D人話會消肌
但我又唔想操完先跑

如果健身室咁對d客
完咗約一定cut 最多咪spend 多啲錢買home 尖器材
要打大陸針入血先比入去
值唔值得搵自己條仲搏 就自己諗
我就話有得cut 好cut 定先

真 再真係大不了咪home尖/轉玩街健
跪乜鳩

出街怕比人偷電話會用3310

安心出行係點樣查你？
我有部舊手機可以用

唔識，就係唔信政府啲閪嘢

新冠肺炎疫情稍見緩和，食物及衞生局局長陳肇始昨日（14日）在立法會回應質詢時稱，局方正與相關政策局研究，當一些現被勒令停業的處所重開，當局或會要求處所使用者安裝「安心出行」及提交日後接種疫苗的針卡紀錄等。
知情者透露，陳肇始口中的「被勒令停業的處所」，其實是指美容業，換言之，原本目前仍要停業的美容院，或可恢復重開，須要求進入的客人，先下載「安心出行」，掃碼才可以進入。

逐個攻破

可能打完大陸針
個膊頭會變到好大

當你用鬼機 佢偷唔到你電話資料 但你部鬼機已經係定位裝置 可以trace到你去過邊 呢樣野記得有post講過

Foot-in-the-door

咁撚樣局內用安心出行既話有冇得cut 左份約佢
去就一定唔會去
但每個月重要繼續比錢就好kick

你信用卡俾錢咪同銀行講聲 cut咗每個月自動過數果筆錢
d gym吹你唔漲

仲要一定打針先俾入

Ching,想問下如果單靠負重引體上升，同埋dip加深蹲
最後個身型可以去到點？

好想知只做單一動作下身型既變化

係咪操腳操到想射精果個巴打？

食肉已經足夠bcaa ，哂錢

似係啦
操操下腳比人撩就一定係

身形可以去到邊其實冇極限 有progression就會一路大隻 但咁樣train對膊頭黎講唔係幾健康 同埋咁樣會miss左好多muscle eg. glute, hamstring, pec clavicle head

尼泊爾佬

唔知邊忽被人感覺gay

快喇

Home gym有冇邊隻 bench推薦

eleiko combo rack

咁我本身爆係係咪都話我有落野？

一講tylerman 就有人護航

想問吓大家做gym着咩鞋? 之前一直用跑步鞋, 前一日做squat 超唔穩定

平底鞋

20號有冇機開

起碼新年後先 利:鳩估

隻狗公仔好多打手

細細粒粒大大隻，條j肯定好大

話Tyler落野就係hater
叫人解釋點知Tyler落野就護航

佢條JJ係咪真係好大？

我點知，你唔去問佢

你地咁熟，日日都幫佢護航，以為你會知

咪住先 我都係想知點知佢落野姐，咁都叫護航？
咁你係咪hater

或者你本身柒

有機，但係可能要安心出行

屌 又上返 50 宗
係咪以後都唔洗做 gym 了

啲大型gym p記高脂仲頂到幾耐

頂到租約完呱

好大機
畀港共揸撚住啲肌肉 點好

其實gym本身都有你打卡資料，所以睇你點睇

鬧交就鬧交嘈老母咩

想請問各位師兄做BP傾向用barbell定dumbbell，定兩樣輪住做

Barbell

真心問各位師兄，除左肌肉量唔夠有冇咩問題？

感覺好似怪怪地咁

如果要打針同裝個19APP先俾做尖既話,我即CUT
用本來俾GYM既月費去買餅係屋企操
HOME尖左成個月,買左啞鈴同BENCH,只係腳冇得操

P記都未算最大獲
啲拳館先死

大撚把本錢啦收撚定成年錢
洗同佢哋擔心 我哋做客就陰功

打針入血真係搵命搏 出咗事自己負責
好多師兄野都未敢落就被迫打大陸針

太大隻

無問題

玩尻我咩, 師兄

咁就好

下胸少怪

著con屎，等緊reebok減價

係肉少定係?

冇乜操下胸, 諗住整體肌肉量一上, 下胸就OK
其實係咪都要抽時間操下胸

唔夠肉量姐 無野怪

點解黃士倫體脂可以咁癲?natural?

半年貨仔係咁上下
要向各位學習下

條友好似全年都勁Lean

佢崇尚Performance Functional 但都大隻到仆街

諗緊Nike metcon

reebok三件有7折，Nano X 400有找

估你得胸做得應/主操胸膊？
三頭少操
背冇乜feel?

痴撚線條友好functional
但佢bw 7x 可以squat到225 cls

推拉腿咁

三頭通常推完再做cable 5組12

brian au 都幾怨婦

呢d就真係functional training 香港個d得啖笑

170 仲可以入樽真係好撚癲

下星期可以gym了

咪燈啦

應該 冇可能

屌你老母系

今日又高企啦

強制安心出行

是但啦

新手想自己set program有冇建議
或者有冇咩書youtube推薦去學

你老母就是但

80+初步
大家可以繼續home gym了

Jeff nippard

奶粉定bar?
奶粉個人覺得chocolate smooth最易入口
bar如果你鍾意橙味可以考慮high protein bar

直接官網買用7折code最平

有都應該夾住安心出行

3折阿巴打, 唔好益MY PROTEIN
奶粉第一次飲我覺得英式奶茶唔錯

呀係 70％off我講錯

拎部後備機含住黎操

80初步 打埋中國針都冇得做啦

問心 大又大幾個碼 分離度又勁個你 咁都輸 俾你都唔鋸啦

利申：唔識佢 冇特別鍾意佢 覺得佢基因咁差玩到咁算係咁

想買pair 2x20/25kg啞鈴同疊得ge健身椅放屋企，有咩推薦？

點解引體上升時向前曲起雙腳難度突然X10？有時公園啲bar太矮，曲起腳練，難到仆街

啞鈴真係要買快速轉重量果啲，之前用迪卡儂果啲真係換餅換到懷疑人生，轉左果啲乜鬼三秒可調款後先有心機home gym

我見nuo 個隻幾正

20kg成千8蚊一隻緊係正啦

掛住尖

真心一問 睇到好多勁人話自己係天然又盛 好似大H KayKay吳龍個啲 其實睇到啲相真係好難說服自己佢地係天然 唔知係自己唔識睇定點

有得快轉個d 都係呢個價

吳龍係叻嘈 拜登都下台啦

但佢去個個wnbf show又染尿又盛都過到喎

健身既野 過到就可以claim叻嘈架啦

佢做左咩黎？

大H同kaykay又係咁撚大隻咁撚靚

用藥都可以利用衰退期避開藥檢
同埋驗尿係最容易避開嘅
驗血就唔係，但驗血成本高好多

咁去ODIN唔比用藥既機會大唔大?

odin老細傻仔瑋係唔識落嘢
同埋落咗都唔大
唔好話藥檢，連比賽都冇資格

爸打其實你唔講ODIN既野都好正常

我講odin d嘢仲正常

請教各位巴打，近期試下舉鐵，
我舉緊7kg，一次三組，傳組10下，
初期都無問題，二頭肌同前臂都粗左、大左
但後期就舉唔到，發現太重要雙手舉先得，
期間除左初期嘅肌肉撕裂外，都無話痛呀之類。

想請教下我應該繼續定轉輕啲好？

呢家啲網店跌到 千三四 一對24kg 啦 再唔係淘寶

舉開7kg? 但愈操完輕?
唔係好明你講乜

師兄識d野
如果要驗血既話 我諗小好多人玩個比賽

本生想去玩wnbf 呢加都係度度佢

舉開7kg，但近期舉唔起，姐係上唔到，
要另一隻手輔助先得，想知係咪正常？
定應該要改返輕啲？

因為無痛無剩

驗唔到只係驗唔到

咁咪愈舉愈輕?

所以先驚，但如果雙手輔助照舉，
二頭同前臂都繼續有長進。

我就諗keep住做定改輕啲再操好

都係閪

消息：今增逾100宗確診 疫情急反彈

安心出行都慳返

日日舉無休息？

隔日，一星期三次（1，3，5）咁

各位師兄有冇試過掹智慧齒，掹完會唔會影響做尖

舉舉下成口血

姐係一定要停尖？

點解會影響？

試過隔離剝完即做 麻醉藥都未過 同埋都係會痛 冇咩影響 純粹操前操後仲痛緊 冇食野細力少少

隻腳縮哂水

想問師兄剝幾隻，我想一次剝哂4隻水平

咁搞笑既

一隻咋 我係爆出黎好痛先即去剝 剝完其實都係個種痛 頂到其他正常牙都鬆鬆地

肥左好多 20號開gym無望

有沒link?睇過幾間都係2000 頭 淘寶就不了啦，雖然d 網店好多都係淘寶野

咁搞法起碼3月先開得返gym

未裝安心出行同打大陸針入血點會開

隔離post有冇keto撚

想租工廠同fd玩了
最少起碼等多半年

最貴係比租

Wfh連行都唔行多步

學kofgym 係戶外操

第 100 個 Post 突破 100 確診！

$500戶外教拉筋？

隻腳真係廢到

深蹲每邊15kg 5組12就收左皮

有嘢請教，有冇人舉高雙手永遠唔夠180度(打側望)？我見啲人係可以好直咁指向天，我永遠到達160-170左右就停，再夾硬就開始拗腰，有咩辦法改善？因為咁我唔敢做overhead shoulder press

深蹲兩隻腳前後差1cm左右有冇問題
係屋企做先發現到呢個問題，做嗰時踩住地版條線發現到
試過逼自己隻腳放同一水平，但個感覺總係唔舒服

2021 come back未

想搵健身教練幫手備賽 好驚中伏 有冇d咩教練係伏嫁
想搵天然Kay 有冇人跟過佢

6月？

btw天然k不了畀錢買佢頂帽仲快啦

究竟佢係唔係天然..

搵天然k不如搵胡c fu
一樣天然

師兄你備賽行唔行野先

今年仲有比賽搞咩

Maybe tight lat/t spine mobility唔夠

可能係Scapular upward rotate唔到

緊係有問題 差1cm一蹲就hip shift

唔行 但如果想行係唔係都可以搵天然kay

你唔行但搵個行左唔認既 如果我係你就唔會搵佢

見小黑好似幾好 有frd跟緊 又平又有心 天然kay就不了

仆街 開番未呀

起碼多14日啦

裝埋個安心出行都起碼要7日琴晚發夢無得操野 個人勁燥底

仆街占 rm不如照開算啦

聽日終於可以操野

睇下新聞啦

home尖撚

今晚拉背添 Tbar Row, Bb row, Lat Pull down, Pullover, Chinup

操你

今次封得7日，下星期會唔會機重開但要安心出行

應該係啦 不過24gym有曬你記錄 你裝唔裝都一樣

有冇師兄有食開zinc?
你地食開幾多mg一日? 我上網睇話正常人一日最好唔好超過35mg
但我買果樽一片都已經50mg

就係咁都要迫你裝先濕鳩
份健身合約無包

接近政府消息人士指，農曆新年將至，政府希望視乎疫情走勢，在相對緩和情況下略為放寬限聚令，例如重開晚市堂食、提高食肆每枱人數，而部份處所如美容院，或可有限度復業。

垃撚圾 封唔封咪一鳩樣 重點係封關

其實用部舊機專用來裝個app，到gym rm就開機，走時熄機係咪已經解決咗個問題

幾錢？

要拆埋舊電出黎

有無諗過真正要驚既係打左大陸針入血先比入場

一時三刻應該冇咁快要打掛，如果要打咗先入場係咪可以無條件解約，唔想賠1500解約

似係Ankle mobility/盆骨問題 有無整親過？

AASFP個教練班咁搶手,次次想報都FULL左

鳩的

左右背肌長期都發力唔平衡
已經加操weak side 都無乜改善

唔好傻喇係政府規定
邊有得你無條件解約

做個時舒服 個form啱咪得，邊個話你知身體左右2邊構造一定係平衡

我d肌肉阿 無啦無啦

千其唔好報 個牌廢到

咁就真係睇你care 自己條命 定個幾千蚊囉

我一cut信用卡過數已經得啦

kof gym好on9講埋d風涼說話
出個post話d人唔係真係中意做gym

屌我都想屌好耐
你有得操緊係happy喇

仲叫人街頭健身
其實出文果個係咪on9架
健身有咁多唔同目標，我如果初衷係街頭健身方向嘅，封唔封gym唔關我事架
但如果我肌肥大嘅，街頭健身根本就到喉唔到肺
衣家咁嘅時勢，好心你條木嘴收下把口，攞景定贈慶

條傻9借啲意sell自己個野外gym program姐

可以買佢淘寶rb 同 堂嘛

佢地學人搞野外gym ？

野外$500拉筋

唔明白kof 點彈起嘅

好似搬埋個rack出去做

揾錢嘅嘢私下做咪算咯
仲要潤其他冇得做gym嘅人

自己有地方操就講風涼話

買器材返屋企又嫌貴嫌冇位擺

全部器材淘寶 教練又冇料 好意思收$500戶外training

睇完jeff *2 d post 跟住自己出返條片,
對初學者/唔睇英文既人黎叫幾易入口既,
但你有少少研究其實就唔會想睇

何不食肉糜
我夠想屋企好似外國咁有個車房改造

咁都可以彈起？大陸或者台灣大把衣d翻譯片

佢d教練好似係新手初哥

自己都未搞掂就收錢教人

要套現吖嘛

新手睇其實係唔錯

收錢教人玩阻力帶

以前新手真係學到嘢，依家真係不了

Kof gym依家d片同睇宣傳易差唔多，都廢事浪費時間去睇

最令我反感係拍埋D古惑仔片，真係好柒，搞到好似玩健身就係黑社會

unfollow好耐喇

完左strength battle就un左
Burger俾我好有圍威喂既感覺
越睇越唔中意

好撚尷尬啲片

做下活動推廣下健身風氣幾好既,
轉型行蓋伊個條路未算,
但學野真係不了

Kof呢d垃圾Channel 我就無follow 好耐

講起學野, Sebastian Oreb 同Joe Bennett d免費片都好多野學
尤其是Joe成日同Biomachinic方面去解釋真係好實用

衣個post好多師兄唔gur kof gym啵

其實呢個post 之前都冇乜野,
係由勁貴既Workshop, 之後到Strength Battle開始,
愈黎愈令人反感

我都聽講過 個比賽好似幾多黑暗嘢
人事關係大過所有嘢

有冇人買過呢樽野，扭咗半個鐘都開唔到

你有冇壓佢落去再擰

向下用力撳實個蓋再扭

咁我唔知啵
我對老坑嘢先知道多d

有呀，但淨係得啲齒輪聲

咁都唔出奇嘅，有嘢撈你唔撈咩
我覺得最搞笑係之前睇過某d人send俾我嘅一個kof搞嘅網上fb群組，你send片俾佢
佢解答你問題
衣個有d似chad wesley smith搞嘅群組
但兩者身份完全唔同，一個係香港翻譯家，一個係學術界同埋實戰經驗top嘅健身專家，俾我，我真係唔會俾錢join翻譯家嘅group

睇唔明英文俾錢其他人都得嘅
唔一定揾佢

健力jj表示冇barbell操乜鳩 唔通要揹住兩個大肥婆squat

個傻Hi kof gym仲要串9人
真係以為自己係健身界大哥

一定係你唔夠決心,
跑步都可以練腳

行路都係操緊

胡cfu行得好前

你睇佢ig出d片同圖都知唔係俾操開既人
係新手尻痕又想workout佢地可以offer class咁

其實加密講嘢真係好on9
你覺得佢地睇唔到？

加密做乜 唔怕佢地啵
佢地咪都係一班想掠水嘅健身從業者

佢地宜家當正自己係健身界leader，因為自己好巴閉，好乞人憎

將會講幾頁

R生意/想賺錢就冇問題 既
不過踩低人抬高自己就差d
唔諗下自己咩料先

佢自己又唔係操得好
扮乜老屎忽

根本就係圍威喂，以前都覺得叫推動下健身文化，依家好似班MK仔圍威喂咁

真

壓落去再轉，識波喎

同我開頭一樣好有共鳴
利申已經master左個開法

天然kay ig 個新po 我相信了 天然kay 係真係天然

我屋企隻狗仲天然過佢啦

天然kay tren hard eat clen
你地仲屈佢落嘢
罰你地埋牆角企

其實佢D文下下咁長，係咪copy返來

間接叫人join佢個濕鳩公園big3

係咪未開返？

難聽d講，香港人有咩會鐘意？
不如你講下你鐘意香港邊個人

Agger

係咪講緊easy Fittness

大笑左 屌你

好似大陸果d content farm

kof d鳩屎格真係出哂黎
紅少少就串柒柒 同條馬糞一鳩樣 最撚叻踩鳩人 串人廢

難聽d講, 你自己以己度人姐,
Terry, Eddie Lai, Isaac, 甘志良, 大手, Leo呢d,
唔講政治立場, 大把啦

開未

terry咪work shop
笠住個頭都比你憎呀真係慘

其實你係咪kof gym d打手吖

其實你都好笑呀, 對Kof 反感咁多事加埋,
淨係Strength Battle 呢度之前已經大把師兄講點解反感,
Workshop只係其一, 就覺得人地反晒呢個Workshop咁,
Terry 係Stength Battle 入面既表現呢度大把人正面回應啦,
仲有呀, 冇啦啦講笠唔笠住個頭做乜柒

咁邊個會好啲

自己big3都未做好 就收咁貴教人

Terry出名上堂全程禁電話喎

咁撚閪，以為佢幾好

你指佢平時教人?

好似看破紅塵咁，真係頂唔順

呢個第一次見

睇開kof 直播覺得terry hea hea 地

無得練deadlife

在家點樣 train 後腰

Superman

幾時開返gym呀！
係屋企完全冇意慾操

問吓kofgym

日日唔係引體就拉力帶
再唔係就拉力帶push up
呢輪懶到pull up+hiit就收工

好撚閪 你只係鍾意健身室 乜撚

kof柒到，有少少名氣就以為自己真係Key Opinion Leader，點知比人質返轉頭

坦白d講啦，唔幫襯你係公園玩深蹲姐係你唔鍾意健身

點解唔見d comment嘅

Mp 幾好用

老實講 憑乜嘢收$500個鐘？唔好同我講市價啦屌 佢自己都心知肚明自己唔撚係professional，自己無成績，學生又無成績，人收500你又收500，唔怪得咁撚多排骨入行。 依行真係好多人呃飯食

Versa gripp / Schiek (大概咁串）

$500好似係戶外優惠

咁有心咁以後咪唔好用健身室，係咪要俾錢搵你戶外教學先叫有心

屌 如果間屋企夠大一早買埋rack啦
離地到

Weak is a choice呀，巴打小心人哋俾人單單打打

#全民健身

#藉口

條廢柴真係以為自己無香港健身界pk鄧

咁佢係咪唔再需要gym room呢樣野?
屌佢老味點解要拉到條線咁高?
一定要個個人練到手中無劍心中有劍個lv先叫愛?
係咪再搵到個人癲過佢地,佢地就唔叫愛gym?

我跟過Terry半年 我講返我嘅經驗啦
無上堂全程禁電話咁誇張 但有覆2 3 個 message 嘅
堂堂Max out都無嘅 我上左半年 2星期一堂
大約max左3次
但我最後都轉左教練
因為佢基本落堂無覆過我whatsapp 除左約上堂時間 同埋一直無比program 我

我以為全部都要谷住個腹做
但係2頭+3頭谷腹做真係穩好多
個安全感大咗又冇咩頂住自己
Squat都係穩好多

但係Deadlift又有頂住頂住感覺
谷住腹條腰會曲得好勁，好唔舒服
係咪啞鈴deadlift唔係咁好
定錯姿勢

靠文字 講唔清楚 你自己揾教練啦

邊度睇到

好似幾正

其實皮帶扣款好定牛皮金屬快扣好

上網評論同我現實去鋪頭問唔同評價

快扣好型，仲有得揀顏色，不過唔係ipf approved

明白

可能佢鐘意人地，但鐘意d乜都唔知，憎果個就放大黎屌

咁差既體驗

穩陣緊要，我買皮帶扣款試下先

好似之前live有人係chatroom cm

Strength shop唔貴 ipf approved

無programme咁慘

無program係真係慘
因為我想行一次 periodization
想試下peak嘅感覺
但可惜無 最後上網跟啲罐頭periodization program

咁老實講 我big3都有進步嘅
但1堂咁嘅價錢 落堂無交流 無program
我覺得唔係太抵

可以睇joe_tsa ig講peaking 再自己試下寫peaking block 佢近排出緊post講唔同既peaking style

#ng Terry個 coach 就係 TSA Joe
我轉左教練啦 新教練有program
不過我都睇下學下野先

好感動。。終於有人屌kof果班柒頭皮
人人健身目標唔同
封gym唔想操就屌人只係鍾意健身室唔係真係鍾意健身真係痴撚線
你叫班健力撚olift撚玩你啲淘寶橡根帶呀唔通？
又睇唔起人教mobility 教animal flow
Weak mindset is a choice

1月28日有可能開得切gym咩
點解咁多間gym同kol 都放風28號開

可能佢地覺得封7日唔係封14日代表會放寬

可能政府通知哂要整安心上路

佢其實想原意係想帶出有心都做到/鼓勵人搵方法做(當然都sell緊佢d野啦)
但佢份人呢就鳩屎垃圾 一開波就用過睇唔起無心操既人 串柒柒
可能佢覺得自己真性情有果句講果句好撚型
但burger我想同你講 你性格就係黑人憎 以為自己有些小名氣就巴支閉 你有心操 非常好 但唔該咪狗眼看人低 睇人唔撚起咁款 你同條馬糞都自己反省下啦 一日比一日串
不過條馬糞起碼有成績 都叫串得起 無咁柒
你呢？

自由黨、飲食界立法會議員張宇人在會上表示，支持政府恢復年宵花市，亦指現時的商場人頭湧湧，建議港府考慮重開晚市堂食，他又批評政府一刀切禁止所有運動，「我最近肥到隻豬，褲都著唔落，因為我無Gym做」。

自己live 俾人咁講 咁樣衰

啱啊 趁完死約咋咋臨cut
講真如果健身室好似酒吧業班人咁話自願配合要啲客用個濕鳩app 我真係寧願Home gym forever好過

介唔介意講下 ，半年進步幾多？

幾時開gym呀屌你

我上堂主要係squat
PR:100kg to 120kg
BW: 66kg
另外2項都有上左3 4 堂 所以無test
利申：仲係新手 可能有少少 newbie gains

點解你唔問佢攞program？係佢拒絕唔俾你定冇主動俾你？
如果拒絕唔俾都好仆街

好似四五舊一堂

句野由上年12月頭講到今年初 最後買左home gym野就無講過了
反而可以好安心咁講夠膽封撚到3月

個grp有frd比錢入過 話入面得三個人

三個教練？定三個學生

我主動問左 佢又唔係直接拒絕嘅
只係講我咩肌肉弱 問我有無做咩動作
最後係用我未上堂之前嘅program 去改少少
基本上90% 同我本身個program一樣
所以感覺唔係太好 我預期係佢寫
我改少少 90％跟佢嘅設計

屋企劏房size表示home gym 好有限
但係都做多咗引體上升有進步

佢應該將set program當係自己嘅一個收費項目
不過如果講寫program我建議你可以揾boris sheiko或者 chad wesley smith 佢地都OK可以寫
如果你中意gzcl訓練體系可以揾cody

三個學生 加埋burger terry marvin
Total 6個人 但得marvin會有時答下野

買個dumbell玩下都夠做
上次聽個師兄講買左rack架返黎 好過on99等佢開

都幾垃圾
咁果3個學生仲有冇繼續俾錢

Rack 我就無可能放到屋企係腳難練啲
都係練單腳同sissy squat
諗住買啲kettlebell 玩吓functional嘢
Swing 當埋cardio 又得

垃圾到

收幾百蚊一堂連program 都冇

開gym有望喇

佢哋唔去就話尻知你死

班仆街自己想去就一定要開,好似花市咁

我都有諗過買
老母:你都痴撚線架你搬去gym吖笨
香港一般人屋企邊有位

如果佢地無得操我保証佢地燥我地十倍

張宇人唔係飲食界咩
做咩事出黎幫gym撚講嘢？
加上佢咁嘅身型似做gym？

無所謂啦,但求有gym做

可能人地健力撚水牛肚啫

屌你 好mean

因住健力師兄狙擊你

純描述性無任何意思只想串條廿蚊阿叔

計%的確係有嘅

係咪好過飲 preworkout

有冇住緊/住過hall 既ching分享下係hall有咩煮
而家早餐罐頭吞拿魚夾麥包/ 隔夜燕麥
午餐 雞胸加個麵, 整2隻蛋
日日都差唔多 食厭雞就食牛 無限loop

冇飲過pre 答你唔到
但減肥嚟講真係好勁 1日已經減2磅

除咗SBD,其他做唔到快速調教長短，其他要用螺絲批調教，做DL同做BS未必扣同一格，到時你就知道係好Q麻煩

講出我心聲

減肥咩？唔係用來提神咩

兩樣都係

頂，唔怪得最近冇重過喇

下 洗咩用螺絲批呀

唔係講緊快扣咩，如果快扣要用螺絲批先教到格數喎

我指哩個位

Pioneer有隻快扣係可以唔洗鬆螺絲都adjust到

Not ipf approved

用嘈交封得88

我知道你講邊款，好似係近期推出，但最理想都係SBD，真心係貴，但值得買返條

真 ps. SBD打手

你真係覺得果小小咖啡因咁有用?

由12月冇開gym room前要用resistant band先做到6下到而家做到Bw8下，希望開返gym可以做到負重

觀塘班人係咪無撚健腦
日日影相拍片po上網幾時比人踢竇

咩gym

邊間 我又去

踢竇?

用過嘅用家都會自動成為打手

ps做緊學生優惠，未買嘅好快手喇

吹下水啫，唔使咁認真

邊間，唔怪得夜晚成日見到啲好似啱啱操完嘢嘅大隻佬

唔見EddieLai成日story著新衫操野咩
仲有好多人都po過

hype fit studio？

觀塘啵師兄 間野好似未開張

觀塘巧明街

Eddie lai係觀塘開咩，真係唔知

爸打你又知? 你唔係上水架咩

我宜家係觀塘操

巴打小心比人誤會

又黎啦爸打

人地深黃

條底褲？

Pioneer 新出左可調匆扣, 我幾個月前pre order左, 閂gym前用過下幾好

原來有人講左, 自膠

kof d回應都幾囂張

IG前兩日個POST果D回應串撚到
咁樣想人幫襯佢

仲要試堂先500, 正式要750一堂

好on9，有冇人準備玩下佢
玩到佢謝

唔撚明burger有乜鳩資格教人
睇佢條破pr片 form又炒
靠bw先做到重
又唔撚係大隻

戶外都$750？

應該室內

南韓新增404宗新冠肺炎確診個案，較上周每日平均逾500宗稍為回落；新增17宗死亡個案，累計1,300人染疫亡。

當地防疫部門指，雖然疫情有所緩和，但社區感染個案仍然持續，呼籲民眾繼續遵守防疫要求。另外，社交距離措施將會延長至本月底，大首爾地區維持2.5級防疫級別，以及禁止5人以上的私人聚會，商店亦只能營業至晚上9時。不過健身室、補習班及卡拉OK等場所，在符合防疫要求下則可以重開。

扣入扣出一格咪得，點會成個拆出黎再turn呀你squat扣第4，bench要扣入15格？

自己場唔係做生意都會比狗咬?

收錢架啵 咁都唔係做生意？
偷偷地開比大家做無問題
但啲members唔好咁撚蠢啦
日撚日po上網 做老細既就睇緊啲

我以為你係講D自己場,原來係收錢嘅咁就on9

唔緊要 你有補link

sbdhk package free 先1600
至少用十年八年 又護具 如果玩powerlift唔慳果少少啦

弱弱一問係大場平時同人share部機應唔應該幫手拆餅同上餅

通常大家都自動波 幫手一人一邊

本身以為咁樣出於禮貌
啱啱睇易事之前啲story睇到話唔應該咁做 以為咁樣做係唔啱

下 佢點講

應該係啲人cm到講 佢po返出黎

有冇去順便識下啲妹豬

其實香港好多報natural真人都好大隻
大家覺得漂牙教練Max係唔係真Natural?
佢對手好靚好大 但膊 胸 背又似Natural

Easy money

Hi

是但啦屌

佢前面唔係得一個位扣

我覺得唔係 佢同brian au差唔多 如果佢natural 咁比佢落野咪屌打brian au

睇佢ig咋

on9 佢地哩埋自閉 梗係唔知規矩啦

想睇佢個po

有冇人有
如果唔洗一齊拆，仆街玩健力果個咪拆兩邊

Hi 依排係咪呃左好多妹豬錢

我都唔係佢
我個名係純粹係跟nba 球員kd個ig名改
不過你都唔信

我知 假膠玩下姐

我無所謂
Btw

咁kaykay 落野咪贏埋你

咁不如排隊等下算

巴打們好,想問下有無黃店可以買拉力帶

想問下有冇師兄係gymlab買過嘢 啲嘢算唔算抵 我見佢有個$1818 可調式啞鈴加bench 嘅套裝 好似好抵咁

係咪食飯前做重訓好過食飯後? 以吸收蛋白質/補返肌肉流失黎講

聽講要送好耐
有個frd 靜係買個快調啞鈴都等左3個星期

但係算唔算抵

唔計淘寶既話
抵就一定抵 一對快調啞鈴最平都好似1300 定1400
但呢到好似有師兄講過張bench唔係咁穩陣

重訓前後都要食野

係咪姐係會搖

師兄 發覺你每次留言都一定有kaykay
佢係咪得罪你啲咩

冇 我好仰慕kaykay
利申 kaykay fans

唔係都係淘寶野？

呢個我又唔清楚 但係我又唔想用淘寶 又見佢好似幾抵

人地都係淘寶貨，有咩分別？

一係我幫你淘啦，比錢我賺好過啦大家手足

KOF淘寶拉力帶

但淘寶咁樣送落嚟知運費都貴 都成5x kg

burger棚牙幾黃

咪話我唔夠精你喇大家手足

你搵淘寶運傢俬果啲集運咪得

喂 你教精佢咁kof 嘅burger食西北風吖
宜家係咪玩大細超，唔益深黃手足吖

大家都係分享下，冇所謂喇，你估真係咁多打手咩

佢BIG3幾多

得返XS

450total都冇

sorry巴打

一時醒唔起好多黃手足靠賣淘寶貨食飯

我收返頭先嘅言論，大家快啲幫襯黃店買淘寶橡筋帶、淘寶bench、淘寶dumbbells

好多手足等緊食飯

你講漏咗
要幫襯埋黃burger嘅戶外gym
500一堂姐，食少一餐打邊爐就可以資助kof搞上市

聽講burger 一堂抽6成

唔課金嘅無資格話自己鍾意健身，你只係鍾意健身室(Burger, 2021)

好快上到市

你又打漏咗 係唔課金俾我burger嘅無資格話自己中意健身

Weak is a choice

睇佢都似80KG以上，BIG3/450樓下真係💩咗少少

課咗金係咪變strong

你點計的

以佢D教練堂費計的

人地戶外一堂都坐底500啦
你計人450？你有冇人性架？起碼計人地big 3 500啦 如果唔係d客仔咪會覺得burger冇料到咯，仲上佢d堂托吖
你咁樣趕深黃手足d客，我私疑你係藍絲

台灣個班健身youtuber好似風氣幾好咁

你無嘢呀，踩親你邊條尾

我相信深黃burger一定係度諗計點寫一篇氣勢恢宏嘅論文黎駁斥你地班眼紅kof上市公司嘅健身室葡萄撚
我地放長雙眼睇住黎，等佢出咗果篇貼堂，再攞黎同“你唔課金俾我深黃burger就無資格話自己中意健身，你只係中意健身室”比較
睇下邊篇係代表作

緊係啦，香港fitness youtube大台咁鍾意攪分化，本份都未做好就去串鳩同行

但係我想知佢收費係點
有個peeta(?)佢開埋間野賣健身餐

你冇踩親我條尾 你係盲姐，睇多次我講乜先對號入座啦

嘈交有無得睇burger手足自貼

因為腹部要用多啲力
同埋向前曲腳背脊伸展會多咗
變相range of motion 大咗？

我係新手格過價都覺得kofgym個啲好貴

有冇師兄係瘦左唔係肥左

me 天生瘦底

你冇力姐 試下每次總下數 50-100 咁咪引體可以做好

直必腸

深黃burger宜家上得戶外gym多
可能變深黑burger

笑死burger真人？定pr?五毛？

想問下
如果做完gym之後
只係夠力玩一輪60hiit(5個動作）
咁個hiit仲有冇用

冇話有冇用 hiit本身作用就係消耗kcal
你有做就一定有消耗

係香港多垃圾

但做得一輪好似好on9

館長,大H,蓋伊

呢間都敢收人$750 Kof 持住係香港YouTube 大台梗係更加敢收啦

係我窮定香港人有錢
利申:澳門人
澳門區GYM13個月通常都係4XXX-5XXX
唔知你地果到點

$750-800好似變成公價咁 但香港99%嘅教練都冇資格收咁貴

香港收到好撚貴，
都算，無心教
兩個教練教同一個動作，兩個姿勢
仲要吱吱聲

我想問大家其實如果叫你真金白銀俾$750-800上堂
你會想佢俾到咩野黎 除左個教練教得好呢啲基本野啦
我其實最想係教練會跟飲食 呢樣對新手真係好難

香港跟得PT 10個9個都有錢有閒錢啦
我地窮姐
好多唔出名又唔勁 都一千蚊個鐘

串就真嘅
大把人冇料扮四條收人750一堂戶外gym嘅價錢，轉過頭仲要打篇長文黎屌柒你地點解唔join佢嘅戶外gym，問你地係咪唔中意健身

起碼唔會係深黃burger果隻咯
俾錢佢搞上市吖？

其實深黃burger係玩咩方向架？
健力？但big3又幾普通
健美？肥過隻豬啵
街頭健身？又唔見佢操龍旗果d動作

想買套槓鈴，買幾重好

eleiko 435kg set

即係點？見佢啲bar 分開買

會唔會買一堂都幫佢跟飲食?
唔識
定係冇得淨買一堂

$800公價真係唔知憑咩, 冠軍級既都話
仲要講到你一收少呢個價就做壞規舉
有朋友之前AA上完堂話, 個老細教佢地一定要最少收十堂錢先,
你唔黎就淨袋, 仲教佢地同d客講800蚊其實好平架,
痴撚線公司

係香港呢個價唔知乜水定出黎咁痴線,
以前係london住過幾年, 好多大場大隻鬼佬先50鎊一個鍾,
人地仲要考個真係有難度既牌,

香港真係好多都好貴

屌 香港呢行d龍頭都係垃圾黎 陰公

買咗館長出既whey 味道黎講好飲過好多大牌子

館長話綠茶味成本最高但賣既價錢一樣 但係次次都冇貨同要運費

then don't do ithiit不嬲都係高消耗嘅野
一個禮拜都唔預你做得幾次
行緊斜路答你 你行斜路好過

唔知幾錢呢

其實佢官網有冇得直接送黎香港
之前㩒晤見有

佢培訓得咁全面
教埋你點sell

無直運 我都係用集運 運費方面都幾貴

甜唔甜？
邊度有得買

30k

宜家睇返間野真係垃圾黎

有frd跟 七百左右

Gymbeginner點都正氣過kofgym

Price唔係value
有人肯畀錢就無問題
你食飯都唔會睇成本啦
burger收$500定$5000都無問題
但佢屌柒人封gym就唔做話人係廢柴我就接受唔到

哇即係kof gym嗰個力量教練仲收得貴過香港冠軍colin

Weak is a choice
漏咗呢句喎

衣句係邊條柒頭講先架？

冇料扮大師傅咪講緊 kof 衣d垃圾教練咯

佢好似都係跟terry

colin跟terry？

kof果個

仲以為你話colin跟terry

唔洗比 一擔擔

原來呢度都幾多人唔妥kofgym
其實我都係個到操過
你問我盡量答有冇睇頭

脷申非打手

上堂教學質素點

公平啲 講覺得最好同最鳩既地方

我跟嗰個幾好，不過已經走咗

即係邊個

burger係咪好撚黃

條底褲

好
價錢，我係最平嗰時報
服務質素，畀緊1on3嘅錢，但有1/3堂係1on1

鳩
規定一星期一堂算唔算

Johnny

冇留意開
即係幾錢？
一星期一堂我覺得都好基本

冇睇過

burger咁垃圾
跟邊個操嘅？

我報個時320/1堂

都可以

佢去咗邊

唔知
其實我淨係現場睇過佢兩次操野
一次係吉bar bicep curl
另一次bw 掌上壓

好fit 唔怪得中意健身 唔中意健身室啦

🇨🇦

知唔知burger教練係邊個

比賽定真移

打錯 唔洗理我

kof burger有冇食女食到腳軟

好似係家族生意

佢應該本身有女

佢條女係咪薯條

佢條女鐘意健身房定係健身

未見過（應該）

痴撚線台灣個夢多同館長合照
平時睇夢多啲片已經覺得佢大隻到仆街，但喺館長旁邊做對比都細咗兩個碼
館長中完槍都冇咩點縮水

咁市場機制係咁㗎啦
多咗人玩健身又俾得起錢
個價咪上囉
咁嘅情況先表示產業健康
賺到錢養得起人
唔通好似做design IT咁個價壓到鬼咁低先叫健康咩

要咁樣食先出線條

要減得咁急先係者

好似kofgym咁冇料冇比賽經驗都可以收$750叫健康？

人血饅頭

價呢啲嘢相對嘅
冇料冇比賽經驗收$750
咁有料有比賽經驗咪叫個更高嘅價
我唔評論kofgym教成點
但kofgym值唔值$750係俾錢嗰個人決定
咁佢又唔係健身狗咁呃人上去唔簽冇得走
一日仲有人用$750俾kofgym咁佢就有呢個價值

Kofgym打手？
有料有比賽經驗又係收700-800 好似kofgym咁廢又係收依個價 收得平仲要俾大台屌做爛市
本身個價就有問題 成日係到講全民健身又盛但又收咁貴仲要賣埋啲垃圾淘寶貨

我即刻unfollow 左佢既ig 同youtube
follow 左幾年，佢愈黎愈串，目中無人，以為自己個套啱撚哂。
反正健身知識我睇書都學到，唔洗等佢餵。

我係市場經濟打手
如果你覺得實力係決定收費價格嘅主要因素
咁既然咁冇料嘅kofgym都可以收$750
咁有料嘅收$1000都會有人俾
同時我又唔會覺得收得平係做爛市
如果用較低價錢可以提供到同樣質素甚至更好嘅服務嘅消費者自己會揀
全民健身就更加要講錢
單靠理念你搵到幾多人義教
你做大個市場養得起個場同養得起啲人先啦
金錢先係現代社會最大嘅推力

老老實實kof條友大家都知冇料，但公道講句，佢收得呢個價錢氹到d客仔開開心心冇投訴我地都吹佢唔漲，佢d客仔講得值就ok
最肉酸係佢冇生意兜個圈串鳩d gym友掛住玩唔幫襯佢以為無人知呢下on9姐，做生意有好境有逆境呻下好正常，但係自己圍內同d pt屌下呻下咪算囉，放上網出晒文畫晒圖咁樣就好撚低裝架啦

搵自己人嘅錢有咩意義 佢又唔會回饋返個圈子
不過一定大把黃絲豬9衝上佢地堂+買淘寶拉力帶同t shirt

好多新人以為佢哋真係好有料好勁

gymbeginner 同kof 有自己場地，咁係有條片收貴d d 既。如果d pro 有自己場唔洗租場同人爭equipment，都可以收勁貴。

我想佢幫我set program多啲

點run黃色經濟圈每個人有唔同idea啦 唔judge
俾著我有資本一定開間深藍店提供最差嘅服務賺最多嘅錢
我一開頭留言都只係想講公價高係好事
即係啲人願意俾錢 個市場有錢先可以吸引到更多人入行

佢係翻譯方面發展

你願意將30天拉長做1年就可以唔洗咁辛苦

睇館長去分享槍傷條片更加覺得館長唔係人,係獸

咁又唔洗
佢話自己油，但佢bf 一路都keep得幾好

BF??

bodyfat

唔會後悔 準備加訂 50-70 5-50 唔會夠用 如果要買可以一野上到70

9:00開live 了

邊個

Kofgym

睇咗佢個標題，第一個topic根本唔需要開live
加重量
加容量（組數 or 下數）
加訓練強度（組間休息縮減，或者tempo訓練度下功夫）
黎黎去去咪衣d
講得d咩吖
所以話佢地呃飯食
幾隻字搞得掂嘅開live
睇怕係江郎才盡，冇嘢揾嘢講

仲有啊，cutting keep更多嘅肌肉wo
訓練同增磅時候一樣，有能力上大重量就大重量，有能力加容量就加容量
cut嘅速度慢小小
飲食，keep每kg體重1.8-2g蛋白質 碳水唔好一下減太多慢慢減
每減10%體重就keep住體重唔變嘅情況下2個禮拜到一個月 恢復返代謝
睡眠 訓夠
衣d基本功都要開live，屌你老母 冇料真係冇料